大電 vs computer eng HD

小弟初嚟報到
有冇清可以幫幫手話我聽邊科有前景啲

我興趣偏向多小小computer programme嗰啲 但聽講出嚟會乞食
至於大電就升u率就最高

如果平衡番前途同輕鬆度 邊個性價比先係最高

我都想知 依家十五十六

大電係個on9仔尻傳嫁

computer好搵d

你有信心3.9咪大電lo

樓主你唔記得轉ac

讀computer 最好考定保安牌
中年唔怕失業

考定無用 會過期

得5年

慘到要做保安

我個professor係on9仔
佢話大電嘅人少 易過me civil多多聲

咁你讀緊咩？我係你就揀civil 包無死

我個fd 讀定computer eng再讀埋個topup fg 20k

純eng入門 咩都hi啲

20k純fg嚟講都幾高喎
知唔知你個fd加人工條路會係點

大電可以做computer eng 既工
computer eng 唔可以做 大電既工

有無c hing
講多啲關於大電的資訊

咁多人想讀大電 準備乞食啦

笑而不語

讀 Computer Eng. 啦，做電子又得，做 Programmer 又得

IVE Computer Eng. HD 升學率唔差，差唔多一半人上返 UGC

你個名 打手

btw會唔會要讀數

CE

科科都多嫁啦 接住

CE萬歲

利申只學過c++

唔識打字影響大唔大